# Площадка для игры ЧГК

Данный веб-серевер позволяет дистанционно проводить игру в ЧГК. Подразумевается, что есть вещание ведущего в реальном времени. Эта система позволяет собирать ответы участников, ведет учет времени, имеет возможность ручной и автомотической проверки, а так же экспоритует результаты в удобном формате. Веб сервер использовался для проведения игры на несколько десятков команд.

# Технологии

Сервер написан на языке Kotlin с использованием фреймворка Ktor. Результаты храняться в SQL базе данных, используется jdbc для подключения. Логика клиента написана на Kotlin-JS.

